睇住班港豬起勢咁撐薯片曾，真係喊出來

公關的確係做得幾好啊，但係成班港豬連人哋份政綱講啲咩都唔知，就係撚咁喺度撐薯片，咩「民主之父」、「親民高官」，睇見都嘔心......
Facebook，IG，大部份都喺度洗板要撐薯片，最慘竟然係部份連登仔都撐埋一份......
香港嘅未來點算好啊，港豬！

而家個個都幫晒佢含撚，講到佢有幾好，咩香港唯一希望，到時重推８３１，咩一人一票選特首，到時仲唔仆街？港豬點樣先會醒？

共孽嚟架，好似當年大叫民主回歸咁！

最好笑唔係佢地撐薯片

係你唱反調，叫佢唔好撐薯片話番你「唔團結，想撕裂香港」

哈哈....

睇到好撚心酸
仲有人為左呢班豬而入獄
最後督灰+出賣

撐又點？唔撐又點？你有票咩？

係fb見到呢張相，好嬲又好失落，
當日企出黎嘅意義已經無晒，早知個陣我留係屋企食花生算，瞓左咁多晚為乜？

叫個支持人大831既人爭取真普選

呢個係笑話黎？

雖則佢應該比林鄭好，但係重推831呢點已經同所謂泛民有衝突⋯⋯

真係好心酸，唉

成班人都冇腦

佢根本冇機會，你應該喊定笑？

有冇都冇關係，因為佢都係支那隻狗

不安

不你老母安咩

「支持曾俊華 我要真普選」

香港唔獨立，邊個做特首都死

權宜之計，應該推林鄭出去，加速社會嘅撕裂，咁樣港獨機會就會再增加，薯片只係溫水煮蛙。

.

,

係時候反了